一追再追 只想追趕生命裡 一分一秒

原來多麼可笑

一j再j
只想jj生命裡一生一世
原來多麼渺小

巴打加油

有了你即使平凡卻最重要

屌你老母

識貨喎-.-

嘻

推乜撚牙